［屎萊姆或成最大贏家？］cga將地下果層變埋做夾公仔

尋日約左朋友見未到時間 去cga行左個圈
見到地下果層變埋做夾公仔
CGA係咪全亞洲最大型 綜合電競館 夾公仔館？